[巴士撚] d人唔坐窗口位係咩心態

朝朝都見有個西裝友坐走廊位, 窗口位擺袋
見佢又唔係頭幾個站落車, 究竟係咩心態?
怕曬?搏d人唔坐入去就可以坐晒兩個位?

想你比撚佢地含

笑死我

可能唔想俾廢老坐佢則邊

等啲囡囡想坐入去時就可以手踭hi羅尤
技術高啲嘅ching重可以摸埋大脾添

一出一入，師傅明白了